點解食完多蒜蓉/牛油野會連塊面都有陣味

有無人都係咁，唔係個口陣味，係聞到係塊面度

你用塊面黎食

狗仔食野又係塊面隊埋野食到

因為你塊面係會出面油

面油會有味？

屌